有冇巴打用過performance chip?

唔係電子油門加速器
有冇巴打試過？值唔值得改下？

Sport plus 加三度

曬氣